曼城承認曾提供美斯3倍人工

根據《世界體育報》消息，曼城主席穆波歷克在接受採訪時表示，曼城一直都想簽下美斯，並曾經給他提供過三倍於巴塞的薪水，但被美斯拒絕了。

美斯一直以來都是各大俱樂部的目標，這已經不是什麼祕密了。曼城主席就曾公開承認過他們一直想要美斯。在一次採訪中，當被問及“有沒有一個曼城想要但是卻得不到的球員”時，穆波歷克明確地回答道：“美斯。”他的迴應引起了在場每一個人的驚歎，甚至還有一陣掌聲。“我們曾讓哥迪奥拿與他交談過，並且給他提供了三倍於巴塞的工資，但他從未接受過。”穆波歷克補充道。

《世體》曾在2016年九月報道過曼城想簽下美斯的消息，哥迪奥拿也曾參與了這次嘗試。然而在隨後的新聞發佈會上，曼城主帥激烈否認了這個消息，稱之前從未聯繫過任何一個巴塞球員。如今曼城主席穆波歷克承認，他們確實嘗試簽下美斯並讓哥迪奥拿與他聯繫，他的這番話使之前的報道得到了證實。

唔敢去英超證明自己

其實佢等緊機會去意甲

哇 起碼8-9千萬歐羅年薪

不過佢體能跌得咁快都唔知可唔可以好似果兩個咁踢到4張野..

去次級聯賽浪費自己？

死土豪

到時去左又會比人話佢貪錢架啦

仲美斯 咩年代呀

忠心又比人鬧
Totti仲山寨啦

行行企企都助攻王入波王啦

俾一萬億佢會肯唔簽？

佢巴塞份糧已經洗唔曬 我覺很唔係錢銀問題

啲錢多到唔知點洗啦
美斯放假咪又係打Fifa 課金抽中自己邊洗億億聲

佢尻代言 d廣告費夠佢過世

食下薯片 飲下可樂都有錢收
球會成就又拎晒
國家隊又收得皮

美斯3倍人工真係好撚癲，佢本身已經係頭幾高薪

蒙牛

講真 你黎美斯
都夠頂乜9山神 普巴 仲有啲2打6

魔鬼球隊

驚畀水晶糕狃狗呢啲踢斷腳

麥巴比都ko 佢啦 仲美斯
守舊廢老活係舊時代

成十億一年人工

麥巴入波勁 造波垃圾

19歲 VS 31歲
同埋足球入波緊要定造波緊要???

睇下包皮31歲有咩成就 唔洗多講 睇死佢

美斯係錢都買唔到，油王買曼城都係為左威
簽到美斯=打爆機

美斯任何年齡都屌打包皮啦 (包括19)

兩樣都緊要
兩樣都美斯勁好多

曼城簽美斯既震撼應該大過尼馬轉巴黎+費高去皇馬加埋

咪傻啦
依家既曼城踢控球仲似樣過巴啦
再講哥狗冇教巴轉左幾多教練呀
馬天奴安歷基華維迪個個戰術都唔同

阿根廷夠多唔同教練帶啦又唔係踢控球小組
都起碼叫三次入決賽

幾無知先話佢係體系球員

之前有報導講過曼城出過2.5億解約金同美斯經理人傾啦
果陣個市仲係30-40m 一個球星

笑能到我

人云亦云唔好怪佢

無巴塞無美斯，如果唔係巴塞幫美斯俾醫藥費，美斯可能140都無

有個杯包皮以家19歲就有
美斯31歲都未有
美斯仲話肯用唔知幾多獎去換個個杯

一早話反得美斯既都唔識踢波

美斯19歲好似未上力

on9， 自己睇

撐包皮既 唔該收收皮

10後？
00後都知喇下話

今年先ko 佢拿埋小花恨左十幾年既世盃
人地決賽有入波 tim

包皮係好波 但同美斯比

體系球員點會走啊咪戇鳩啦

又一個無知撚

包皮入波勁
但之前6:1炒左幾多單刀

普巴都有世界盃，你會唔會話普巴勁過美斯？

6:1未有佢
定你講對紅星

高於巴塞薪水三倍人工，堅定流呀

佢巴塞好似已經成50萬磅周薪，鏝俾佢150萬磅周薪呀？

美斯打fifa都要課金抽卡

係巴塞過得咁好邊使走
球會對佢好, 隊友對佢好, 球迷都當佢神咁拜, 比我都唔走啦
西甲又易拎, 歐聯踢幾場就食下薯片等睇決賽仲好

人地牙朗有偷跑版玩
牙朗又贏

有位比佢踢咩 買返黎做後備？

19歲嘅美季成季都入唔到20球
你唔係諗住話佢已經全盛緊呀哇？

成3倍人工都唔會，睇怕真係毒撚+on9黎，如果係山齊士一定撲住去。

呢個商業足球年頭 one club man都要比人屌體系球員

對阿根廷個埸球王級表演啦 小花傻仔咁

堆中東煩西 被 新沙特王子 搞死就岩

見你咁撚認真
你點定義上力先 19歲 踢西甲咁唔叫上力? 有d人西甲踢成世都入唔到美斯19歲個球

不過講上唔上力有咩意思?

美斯就算19歲唔上力都屌打包皮啦

美斯如果過鏝真係散住步都袋金球

包比法甲13球 全部賽事21球
贏兩球好上力

50萬周薪係新合約，我估佢講係舊合約嘅三倍

睇錯 贏5球先岩

法甲對垃圾隊就好上力 美斯19歲對皇馬入3球就叫未夠班

D錢多到驚交少左稅添啦

賤種不嬲都弱智無咩腦 人云亦云
難怪支持強姦犯

頂住呀明叔

英國有富豪稅 佢加三倍人工 扣返稅 可能唔係加好多

而家美斯已經淪落到要同包皮比

最恐怖係你諗諗下居然可能會係值呢個價

巴塞出錢比佢打矮仔針、培育佢先至咁平人工咋
佢實力120萬周薪差唔多